再唔封關，可能會再爆發一次大革命

如果政府再唔封關，病毒係香港社區爆發。
到時黃絲藍絲connect哂！

多謝林鄭

除左醫護罷工，海關其實都需要罷工
海關最前線都一樣危險